點先知邊度有泥鯭的坐同埋架車去邊嫁？？？？？？？？？

如題

台灣日日坐
香港就唔知

介紹d台girl比me

what ar

見到就想食